突發 ！！機場有狗

好多鬼鬼崇崇ge眼神 係度對望 疑似打眼色
我懷疑係狗

[緊急分析]法！不！責！眾！